有沒人用緊遠端玩game?

因為某D原因成日手上得macbook
目前用anydesk一路都好順
但一玩FPS就出事 槍頭永遠指住地下
試左其他遠端都唔得（teamviewer.）
有沒人用緊個遠端可以玩槍game

1. Cloud AWS GPU Machine Spot Instance
2. Parsec/Rainway
3. Mouse
4. Stable Internet

這些是人地做server的 有沒D可以自己做server的？

強烈推薦

parsec gaming
超低延遲 玩fps無問題

client幾廢都得 只要上到網就得

攞住部7 年前垃圾2G ram atom 公司廢notebook打連番屋企打witcher3 幾爽

自己部電腦就咁用parsec/rainway做host就ok

首先你要有2部自己嘅電腦

一部勁機set做host
一部垃圾機set做client

用開moonlight

pacres 剛找到完美解決

真心唔錯

最正佢可以穿過眾多firewall

就算喺公司都駁到返屋企
趁食飯時連返屋企睇愛情動作片

或者調番轉
屋企可以做公司嘢